屌你老母n賓 改咩名叫新港毒之父 咪搞臭我個朵

用返你個n賓ac啦

呢個Post 會唔會比HK01 引用

你改做舊港毒之父米得

唔會啦 有粗口
我上Hk01個post 有心上
一個粗口都冇

我都想改個新港毒之父2了

佢要避開感情台絲打，唔會再用nben ac了

你本身都臭臭地

個c打你接手?

no la, 呢d咁痴身既女仔好麻煩